[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [04］森林之夢

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

3個分流 極多活人

開服2星期玩家數目急速增多
Server一直持續爆滿狀態

新手地區各處都有人做任務
每日持續有水團/修團/黑團等初級遠征團
物價不會太高
即使Game錢都十分有價值
可以自給自足 賺錢生活所需![/limegreen]

家族：

現階段森林之夢眾多家族發展已成熟
亦陸續有新家族成立
大家可以自行選擇心宜家族進入

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

巴打升得快好 點跟

好快

你幾lv

好耐冇玩 新手難唔難上手

更正 森Ser現已有4個分流

初頭要捱到有光屬卡

打到死地就升好快

話難唔難既話

至少比以前易

86成個星期唔得閒打死地
今日12，3點即又完美錯過左

招2個83up打3區
已有兩弓一劍一咒

搵個族問野有人答就玩到

其實4個都打到高死

想玩番
玩咒

傳88名裝+0 賣到3千hkd
無課福音
學生哥好過返part time

你傳左？

冇 出面市價係咁

放天馬騎 pm我

洗名洗P石刷名裝啦

名裝唔識刷
見時代力量個族個個洗到3百幾萬名譽

P石好似唔係好賺

不過慢
反正都分2組
緊係最好6人

日日清5轉6轉團 都2萬名一日
再打P石雪地 或者洗名

我都淨係打雙經

無雙經時 好懶

我想問除咗死地外 仲可以打咩去帶升

雪地

不過近排成日開戰

會比人殺

點帶打中點怪?

中點打怪

初期升得快過其他區好多

不過當然死地係最快既

但呢家雪地太多人

大機會會比人搞

好耐無玩
見到好多吱雞團 是唔是低lv是唔是都玩得？

有無家族收人

去沙漠係咪一定要比3萬

問人拎7轉點 免費去

如果想自己set點要點set

放一隻冰雞, 130防/hkd
有意留個tg

冇野了我記起點放了

想問全新優娜值幾多防爆

岩岩打死地升到 78
由於星期一至日得兩日先打到死地（星期五 2 場、星期六就得夜場）
所以一場開左 2 個女神搏升 1-3lv
我想再升快啲仲有咩方法？

族裏面最少 10 幾個打緊高死
低死得 4-5 個打
一區尚且引到
但唔知點解，我引引下後面有啲骨散開左
或者引到番黎得十幾隻，打完總係有一兩隻行埋黎
係咪控寵走位差左啲，要繼續試？

族人最低 80lv 就跟左高死個邊
大概要到幾 lv 先係高死？
咒除左 3 轉，係咪要用水咒、7 轉咒去打火屬怪？
出王後見族人打二三區只揀火王槍使騎兵黎打
呢幾隻好多 exp 嘅？

雪地見人話去中間地圖，係點玩架
純粹去打王就搞掂？

唔該晒

十幾條友都同一個ser打高死
分一半人去第兩個ser好過啦

打火王中好野

之前玩海洋ser玩開弓手 而家唔想用太多錢玩 而家玩咩職最好

弓/咒
弓裝貴但係易升lv
一張光弓就夠晒
戰爆水爆到傻

80幾lv開始打骨冇經
夠分流的話洗死騎就夠
火雞死槍出王先打
不過我個族都廿幾人打高死

咁我玩咒啦 thx

8X LV係最難升難捱既時, 90之後會易升D 因為90前得死地先易升多經

有冇巴絲打家族收人 岩岩入返坑 求收留

有冇人知雪地人仔點洗名譽 殺到得番+5名

玩美服港服比土豪玩
除非你唔升AW唔打A6 A7
輕鬆吹水hea 0課

解埋頭兩個外傳任拎左D經先啦

槍其實可以唔打
睇youtube片卡走佢
打人太傷 唔合經濟效益 除非超多人同一個ser打

姐係steam入面個隻？

咩外傳??

要打好多遠征先解到件維京衫

放羊騎

出王合左 ser，高 lv 族人爆完技清唔晒，多左幾隻水槍
加埋食屍鳥、骨，成堆怪過到黎死好多次
到呢個時候應該唔係用暗抗？
80lv 除左死地仲可以去邊玩呢？

Lm

招人打死地1,3區 雪地

唔記得有個外傳多經依個真係要解埋

幾多lv去打外傳任好

留名睇今晚死地又雙經

有無人知夢古小次郎要幾防爆？

90前你都係要死地升
出王之後3死騎-》兩槍骨鳥-》4槍骨鳥—〉中死全場-》低死全場-》高死小怪再等騎出
正常應該出王後打到9隻死騎
想打得順就要記時間卡王
搵海咒吸怪
唔夠打就搵寵頂 買多幾個寵守
出王後爆攻防水表白效

係
不過多數D人都直接用官方個app gameforge直接玩 可以20開

超多經既外傳任
解頭兩個ok
唔好揀比錢 揀打團
方便你無死地打都有經賺

80就可以去打

巴打想收？我有一大隻啊

有無平靚正坐騎好介紹?
另外記得係咪90lv唔知邊度解任會有隻駱駝送?

你引怪後面D骨咁上下會自己走 你要行番去後面吸番佢注意
你走位好可以唔比骨打到照吸到注意

無分幾LV高死 你63LV夠傷夠攻防水塔卡寵守唔會死咪跟上去
你打夠10%先會滿經姐
咒唔想吸經 太多光咒 咪用4轉打死地 多地圖炮技

死槍真係唔係必須打 直接出王係上面條龍到等
一出王清3騎>再拉晒高死全部怪清>全個2區火雞>1區>再番高死清骨清鳥再等騎
有開場前卡槍就可以打火雞前 打埋左上好多槍個區

賣幾防？全新？

90前都係死地
ACT5.1太小經 以前未有A6 A7就死地衝到90
而家5.2唔係必須 通常用88裝升AW 升到AW25就差唔多90人LV
咒其實可以85就開始升 用85尤柏蘭魔杖

3X防 單車新人王

全新啊，你想買就留tg 喇

聽過話2x防有電單車 真定假?

唔係到6點就完咩

你可以試下既

上次到11點

90LV解ACT5.2每日任務 會有隻14速駱駝送
係ACT5地圖會20速
btw要做好耐日任先夠卷換(好似幾個月最小) 因為每日送得幾張卷
要用幾百張卷換好似

想收稀符

老老實實想收隻可以刷到死地既帳要幾錢 頭幾十lv邊緣人捱得好辛苦

全新光弓 35防左右 315hkd
70-80lv acc 應該好平姐

2千蚊
貴到仆街

升到50尾收張光弓自己升好過啦

想玩返不過唔知物價 想直接收過帳號唔想升

你唔知價收帳咪又會做水魚

光弓邊洗35 30差唔多啦

想收隻騎，for打怪打團之類，唔係好知價，想問下岩唔岩
飛馬38-43?
龍色隻龍唔知
飛氈36?
雷豹見人收43?
單車唔知
求賜教

升job好難係唔係要on99 打豆

我都係為左打高死同遠征團，所以都諗住收隻騎
有人話單車可以叫價 30-32 防
但自己急用，所以有人叫價 35 防就照收
有啲蝕底，但冇辦法
鬼叫抽唔到咩唉
馬有人喺商街收緊 40 防

其實要比速度，邊隻騎最快？
電單車夠唔夠用？
見人地用過，造型好正

比錢搵人帶場死地/雙經活動爆女神打豆

打隕石好過打豆啦

轉二轉打一轉會唔會升好慢

dllm 咒師點刷湖水
又唔夠傷又比怪秒

用炎咒/海咒
帶寵頂

弓pvp用海定水好

Why not both

我20lv 有冇人同我一齊升

低lv圖咁多自動打怪搶怪打
外掛冇人捉

唔會上黎主動捉架GC, 除非有人回報邊位玩家, 客服果幾個staff會猛咁推
最終你煩到佢唔理唔得先會上黎封人, 但係都係封幾個月

除咗打火戰一定用水弓以外其他無所謂

有時唔怪得啲嘢貴得咁快
幣商盛行
同上次開新ser一樣只係玩短炒

可以唔洗理
GC唔會捉 捉左都封唔耐
佢呢D幾十LV既 只會開過隻新帳再刷 唔會封到IP
玩港服要預左有外掛

穩定物價呀人地話
無外掛刷料比你 唔通自己肝牙

根本就係短期貨仔 玩返一年半載就收皮 由2019到2020佢D活動消費點數加得好緊要, 中好野既機率改低哂, 不論打團定你抽點箱
當然, 暫時我覺得森S係無依個情況 咁鬼多騎翼果D稀有品 可能係新開俾你地開心下先 遲下應該會陰D陰D咁改

各位炒家
森服係時候重手入貨入翼
黑龍翼短炒長渣一樣賺呀

要炒就趁依半年去炒 不過無必要特登去囤貨 都唔知捱到幾耐
開心咁重拾以前齊齊升LV打團既日子 得閒先買張600痛苦下就算

我放張光弓，唔玩了

排龜係咪唔可以AFK掛成日? 我見會扣忠誠

我諗都未必撐到落暑假
應該學生開學就小一堆人
要搵人接貨就大概呢個月

要定期補寵食

唔會, 依家仲玩既都係大專/出咗黎做野
依家無00後會玩PC GAME啦

全新?

我估玩得嘅都係以前有玩過嘅人
復工復課之後就會有人放嘢走少一大截人

而家大隊都8X LV
應該係接貨期回憶都差不多了
都好多公司番番工

真心一問
隻驚後期除左死地其實仲有咩玩

打料打寶打團寶賣
ACT5.2打古斯巨人
ACT6升AW10
ACT7升AW60
主要係打團出寶賣
同埋PVP

如果任務既話
玩森服應該有排卡主線
好多都要打團
我諗無番半年都唔洗諗打到ACT7團

係咪首先要入個族先
睇落好似係返工驚
怕冇咁多時間玩

Hea有Hea玩既姐

無人要你追lv既 有人陪你升到88LV就ok
去到88LV/AW10後都開始單機升
雙人多人升又得 基本上各有各玩

咁好多驚都係要高lv先玩到多啲野
hea hea地咁升到88大概要幾耐

比美服參考你，Hea玩左一個月都差唔多87
港服咁多雙經同唔洗55Lv先入得死地，我諗會快好多

星期5，6 共四場死地開雙經有份打的話 一個月都夠升掛

有族日日有3人高死 又雙經又爆晒全部經水同伴卡塔卡經武盾經卷既話
兩星期搞掂

有冇人要海咒+9 沖完唔想玩咒

thanks 巴打
而家開始玩係咪跟住主線打落去先
前面post有巴打講過話要捱到有光卡
係咪跟住主線落去就有

森服你玩咩職
劍用2轉火劍
咒用3轉咒
弓用5轉弓
要解任先有卡用 主線for你升LV快小小
可以唔解主線任 直接打怪升到55LV
主線任去到55LV之後D任經就極少
你有卡有族有人帶的話 幾LV都可以去死地 直接收張卡升夠job就用黎死地升/收左卡叫族人帶你升夠job一齊打

玩緊弓做緊21lv裂縫任
玩弓嘅卡咩價位

入個族睇下有冇經吸到再一齊打囉
無咪做住主線先 解到55LV完左act1就唔好再解主線了

5轉弓大約三百零蚊

想收白虎騎 依加幾防左右

主線做到55有冇光卡
想睇定啲先再貨金

up job 到55 先至可以用

5轉唔係主線任
要到65Lv另外做5轉任

你想遊戲體驗係咩先 輕鬆玩hea玩定長玩
長玩建議美服
美服5轉弓全新一張around 30hkd/6防爆
美服可以直接係商城百幾200點一隻唔洗抽
但打怪點都會有delay
港服傳88弓幾千蚊把 一隻騎幾十防爆
但係多人玩又中文UI同都算順
睇下承受能力/你課金量可以去到邊

主線唔會有光卡比你
劍要打4轉 55LV解變身卡任
咒3轉46LV
弓65LV

即係一定要課金
v巴講到話55lv就少經

online game 一係課金 一係課肝
hea玩慢慢玩都可以 吹水都係遊戲體驗

10年前玩過下
而家熱門post見到港服有新ser純粹想試玩下
美服應該不了
港服可以打中文舒服啲嘅

呢隻game其實hea玩吹水一流

咁其實你課張光弓就夠 入族慢慢玩上去
hea玩吹下水打下團都ok

美服其實都可以講中文
但係盡量唔好係白頻/全頻講姐

無錯, 想當年仲好多學生一齊玩嗰時 係吹水溝仔溝囡GAME黎
依家應該無依種FEEL 都出黎做野既人多 無咗舊時既青春FEEL

無晒女女玩
以前玩海服勁多女

係咩 我一直都係海服 唔覺話特別多女咋喎
天S多人D唔係仲多D女仔咩

之前識好多女 有D仲有contact

暫時邊樣有貴？
平過之前就真

btw而家要有青春feel應該要玩lol 手機驚 電競驚先有小小

家陣班學生都係手機GAME 跟佢地玩就實無死

美服打手又出手
場場8轉團多人到入唔到都可以話冇人玩
精神勝利法

個個打即/雪地王/8轉王
仲緊要過死地
邊有衝得咁快
唔係個個族日日有高死

唔課金一樣玩到 搵到好族就得
雪地王傳箱20防
即戰一場廿幾萬
光王一場150萬
得閒刷下湖水/雪地抗
8轉中卡又60-70防
7轉中卡又40防
大把族人無課買到騎/卡上到+10

最緊要係可以短炒
做炒家輕鬆賺番幾皮都唔難

我有FD都係轉去森S搏短炒 話幾好賺

差唔多啦
就我而言，森林開 ser 第 5 日開始玩
新年假每日玩半日，放完假就得五六日 3-4 個鐘
應該算 hea，始終唔想因為打機耽誤學業（有時會諗住 nostale 點升 lv）

可以俾自己升咒嘅經驗俾你參考：
1-62lv 都係跟主線任務
第一個星期已經靠打主線任務升左 53lv
第二個星期 61lv
入族後隔左一個星期（呢個真空期升左 1lv）先開始打死地
星期五六打都會兩至三場低死
大概打左 5 場就由 61 升到 78
只係尋日要開始高死，冇騎
行到去 3 區人地已經打完
第 2 次都係咁，所以暫時停左喺度冇玩
去左收電單車
到星期五先再玩過

事實上， 除左 1-80lv 雙經，我打幾場低死都有開 2 粒雙經同寵經
每場先升到 3-4lv
job 升到 85
有時覺得太快
不過對比起大部分玩家
佢地直頭開幾個 a/c
洗 1 區到 70-80 就可以轉手賺錢
正身最少 82lv

如果五六 4 場打晒，應該升得仲快
有個族人星期五 77lv，尋晚已經 82...
一個月內 (五六) 都打足幾場，一定升到 88！

你放幾多防 / HKD

so far我都執左小小養我夠美服課金就算

近一兩日我個族都有分 ser 打高地，雪地同打團比少
打高地嗰班基本上場場都 join

森 ser 一個 85 弓（空）a/c 咩價位買到？

82lv發覺打低死唔掂 好少經

把99 個[鐵 ] 傳達給[比茲柏修斯]

3開挖
鐵可交易

琴日商街有人賣4000蚊一粒鐵 其實鐵要點拎？

去西部礦場挖 隕石場附近

感覺我應該去轉玩咒
之後可以用46lv張卡打到死地
咁就唔洗光弓課金

咒早期係可以0課上路
可以肝下雪地R人隊打抗賺錢

而家先睇到

幾多防嗰啲又係咩意思
快快手睇下入到個族就唔洗係呢到問呢問路

你只要夠肝其實可以0課賺番錢
收商精拎去掛龜掛到滿%賣 唔計電費 賺

防=防爆
港服多數因為金額太多 game幣已經唔夠交易
所以會用防爆做交易單位
你當印尼盾係game錢 防爆係美金咁上下

一套技打一半都冇

防爆係用黎衝裝 防止件裝衝爆
點品黎

舊時有人用外掛整咗好多防爆出黎 原本都仲係用緊夢錢/點做交易

唔夠力就打雪地算啦

87用緊古83+5 都打唔入
雪地太多人亂咁打怪。。。

VforVitality
其實你唔出聲隻GAME都會慢慢少人玩
唔洗好似怨婦咁 唔抵得而家咁多人 自己就On99響美服打住英文 LAG住機咁玩
再者人地打機求開心 賺蝕有乜關係 你諗住靠打機買樓?
成個POST 10個 comment 9個都係你D廢話 知唔知醜

岩呀
早買早享受 課金最緊要開心

+0,36job,可以當全新放,要既留低game名

最好個個傳88 +15卡唔駛錢
無課都輕鬆玩 仲有錢賺
仲想蛇吞象
呢個年代仲有咩game係賺到錢

唔好玩啦 switch玩pokemon csgo pubg lol 乜都有得賺
唔係話窮 係有錢 點解唔賺住爽玩
市道唔好賺多一千幾百買多幾個外賣好過落街食
你有你比錢開心玩 我有我炒貨賺住玩

90咋 包埋盒

不過真係想知 講英文同人溝通好難咩
首先唔好咁無知 喂香港不嬲都兩文三語國家黎架啦 香港法定語言黎架大佬
你唔識講英文 就唔代表人地係on99講住英文好似你咁奶晒閪咁講野既
何況大把台仔中文溝通 好多都好nice 唔似lol啲台狗
怨婦?做大個餅黎美服玩
我有得你買我賣你情我願地賺錢 你有你輕鬆課金開心玩
完全雙嬴

新手想問咩寵物and同伴好用 同埋點買?

買隻夢古夢古/北極熊
升到85lv會送同伴 官網活動

巳經唔係美服打手
係美服痴線佬

上高登連登都不要認真

點解唔去美服post推

why not both?

新手路過問下 飛天獨角馬晶球值幾錢

40幾防

想問下63杖30%增加20%傷+67槍10%增加40%傷係咪等於40%增右60%傷？

係

唔現槍係咪是但收一把0稀67槍都夠做？

玩

80lv去雪地可以有咩做 見咁多人話去雪地打怪
有咩特別嘢打？ 同埋應該去咩圖打？

有冇族帶死地呀

中間入王房個張圖
打怪有名譽、有72副武、74甲、7%火光雙抗跌

好肉酸

做法不完美 但可接受 要改善

同伴要邊隻好

開左活動隻丘比特出嚟冇位擺哼
係咪唔好要哼好
仲有如果到85lv送個隻又點算
真係要買同伴擴充？

哼點都要,有丘比特可以唔要雷登

咁放走左係咪打過個時都冇得拎返

雷登無咗可以再打1時空拎,btw雷登同隻MAC都係廢

真？係咪麥克同哼都得？
係即刻放走隻垃圾雷登先

收67槍
Tg:

無錯, MAC係最無撚用, 又少血又唔頂得

想問下後期打大交係唔係法師最勁

有錢就玩咩都勁

好耐之前係1服玩過隻戰士去到65

而家係新SER玩咒,有咩野係課少少可以令前期輕鬆D

剛剛新玩 有冇手足可以一齊挽 一齊升lv

買隻夢古 高階精靈
傳63杖依家都好平

暫時8轉王群p
都係海咒最好

夢古要抽？同埋而家單打好痛苦

D遠征團見你係咒就kick你走咒真係無人權

夢古夢古國王防守戰可以博下嘅

一個人好似唔打得國王防守戰

我 26弓手

收86弓以上ac
傳88名弓裝

一日得２場死地咋

window 10開唔到game

有冇族收人
而家主線任又卡又單機打怪悶到抽筋 想吹下水

未聽過
海咒 光咒周圍都要

可能我低lv得82 次次一入去就畀人kick out

我一日就算打最多都係2場左右，重要淨係打出王個一粒鐘
計返又咪係差唔多

你比人踢可能係人地族團/差火戰坦怪
海咒好搶手

有冇人可以放優娜啲招嘅圖呀？啱抽到但用唔到，唔知招3技嘅維持時間。thx

冇呀，都係冇講

....首先你禁入優娜張卡個icon到先
然後左click招技個樣
就會彈個小window出黎...

見到啦，唔該哂

巴打點放

有無人開新手族

有呀，咪你囉

43lv

放神88戰名劍+3 意比tg

入左個族唔識d人
茂茂然叫帶死地好似好唔好意思
但又冇人理9我
有冇族可以收留我 想識朋友仔

有冇人覺得死地係破壞緊遊戲體驗同加速遊戲滅亡?

放一套戰士神88名劍加名甲 一齊收可平 有意比tg

唔係嘅 有個位畀人聯繫感情

返到狗無時間管理 有人想開可以夾錢

你咩id 今晚加你入去啦

有個好嘅族已經夠升夠玩，仲識到啲好人 ... 沙團、破滅與渾沌、英雄卡團要求幾高下，新手認為 82 應該夠頂。3 轉加技、出大技回血，4 博幫手清怪

其實海咒打怪係咪比冰咒細力d 畢竟海咒無加水力技？

係 不過海咒有MP盾同埋1速加防 低輸出就用水咒 高輸出用海咒

邊打死地邊吹水
冇雙經活動其實打唔打都得

無tg,有無game名,or 係game sd信比我 id:"3個6"

有冇人知85lv時候應該要點做
玩到好迷

85LV: 做外傳, 打死地3區
88LV: 打AW 海魯丹同任務, 打死地3區
90LV: 打AW, 火地 3區唔打都得, 得閒咪做引手升卡

可以開定分身升buff機

85如果係咒 有光杖就可以開始升AW
升定隻分身火劍同光劍
同人夾分身升隻光咒同火拳加技打AW 就差唔多
雙咒可以夾炎咒+光劍+火劍+光咒+光弓分身
所以咒夾弓雙人升AW比較好 升少隻光弓

咩意思

btw火拳for劍用多
如果有分身空位先用拳加攻等同火抗

升AW 打act 6
你單人升對武器 裝備 同伴 需求極高
你要升分身幫你自己正身加強化技 咁你先頂到怪 打到傷
一係你就把武好L勁 卡又好高咁咪可以單刷
就算你雙刷AW升ACT6 你最小都要有光劍加神力攻防文 火劍士氣幫加miss加命中 光咒加攻加防

或者你單刷又唔想爆水 可以打act 6.2 一隻隻怪慢慢打 用NPC幫你頂怪
但相對上慢D 同埋無左引怪刷怪快感 多數都係單機無人得閒先打6.2升
經都有 但比6.1係慢D

死地升到88再諗

冇分身ac😭😭

開囉 記得唔好用同一個AC黎開人仔 依家升好快之嘛 早D帶埋一齊升仲可以一齊解下任 唔使咁哂時間

所以而家開定就差唔多
除非你唔升aw升主經
但升主lv無aw10都係入唔到act7玩紋身

Hea下先咪打下6 7轉團 打多啲箱開下賺錢
解晒啲時空佢 等升到90再解埋火地Act5.2啲90時
如果你唔諗住長玩唔洗解時空唔洗解任
打團賺錢吧

問題係我比死地堆骨煙比佢地打死

玩弓慢慢啦 都係組住你正身吸經姐 唔係要你單打死地

但係我都係打緊高死wo..
人仔打高死有經？

弓手一條友拉低死全場要爆強回
最好都係搵隻光咒一齊升小號

人仔組住你正身 你正身有打怪人仔都會有經 人仔只係組住唔打都得

升人仔就低死啦

只要人仔組正身 你正身有打人仔就有經
高死低死分別係低死出王前刷ser升快D
睇你係咪想升正身同時升埋分身
你都可以88左先打低死升分身既...睇你想點

ching
有冇tg可以教我打機

好毒

唔該ching

高死帶人仔
火戰光咒咪冇人組
自己低死單刷啦

收全新海咒包盒

海咒收張+9仲抵

+9幾防

好似都係80防 高job+9

得38防係手

我都想收黎玩，情況同你完全一樣，得 6 防係手，有排儲防

加埋我OK?

D人成日講名弓 名抗其實係指邊件裝
Btw 魔法粉末點樣拎

名譽裝? P場中間個NPC有賣, 用名換
魔法粉末唔知, 任務物品?

今日收成日都無人放

隔咗好多年再玩返, 有冇人帶我升下 而家升到54lv

圖b 10%暗手/鞋要魔法粉末 完全唔知點拎到

我想問洗名有冇限兩隻唔比相差幾多lv或名

5LV雄雞場

有無人帶打死地,前面自己一個人升好慢

新手岩玩有冇族入!

+1 真係升得好慢 至少帶到我夠job用5轉光弓 比我自食其力都好啊

魚場最易打，但就成日出布、半月，鮪魚俾人賣到濫晒

好想認識認識

有冇人放人仔？想收隻劍

Ching加埋我得唔得？岩起步唔想單機
名：~*多士寶寶=]

主線做到採葉同拎陽光照耀的水,先唸起呢隻GAME好多ON 9任

D人未升到88升AW用強回吧
升AW就用好多水

其實主線任可以唔洗解
淨係打晒D時空就ok
有D要任品先去到既時空 拉迪/NPC有得買任品

我都唔想做,但要升LV最快就係解主線

48級光咒 有冇家族要?

有冇人知依家森ser 88名弓 古/神 值幾防？

傳+7 勁盾有人放3500hkd
神弓 甲就80-90防

有族人收神名弓 65防
不過好似收左好耐

名裝依家個個搶住收
只會再升

過多排又有aw裝 90取代 升多排又會跌 變負資產

拎住把神名弓打怪快獅弓好多
好快回到本
傳就算啦

前海S資深玩家路過留名

放光戰+0 99jb包盒 有意留個tg

巳經有人aw lv 16定19
點升咁快

初頭打到AW10轉去打ACT7就會好快升到上去
ACT6 果堆怪又多又大力又硬,食水食傻你
而 ACT7其實係易打D又多經D
假如你AW10就去ACT7升啦

依家森ser出左9轉弓未?如果未出基本上真係靠5轉弓打.用寵頂骨,如果有晒技神武同狼熊魂,基本上唔需要蛇都可以單清
出技次序係先2技暈>大招破防>R技休克再Q技 如果一套都清唔晒就證明你唔夠力 考慮叫光劍上神力/自己食攻水,開精醒etc
利申:海ser時期75lv 用傳75弓+8 光弓+8屬卡帶到89lv

得88 aw1
去海魯丹門口打升好慢

有9轉啦 都巳經有91/92lv
單清個個都夠力只係中煙會收皮

同人組隊打, 有雙去惡4段齊齊拖黎打 當然夠硬夠多強回就打迷2
暫時惡4段for90下組隊打都OK既

我玩緊天ser
不過我+9
光弓13屬卡
都贏唔到

用第3招技S既水哼頂哂D骨佢

d拳武係唔係打團出

用9轉弓清會方便好多

佢啱啱出拳手果陣打67轉團同火地團 etc都有
之後唔知係改低哂機率定係直情收返哂定係點,
67轉我無再抽中過, 當然已經無再打67
火地團唔知 無再打

9轉弓係聖弓?

放海弓加13 60%水抗一套 另收靚傳戰盾 傳服 sl刀

知唔知有咩族啲人幾nice又會開團打？

係，光屬，手持單手劍，普攻劃劍氣打果隻

有無人打緊5轉?打緊啲鼠媽媽好悶遲下仲要打水母天使，悶死，又唔易打得閒一齊

那有錢hahah

課金啦少年
當年我農+課到全卡+15 9910傳裝
唔玩之前放晒D卡咁濟,都叫做執番D

窮呀ching

咁唯有努力農天毛或者打變身卡賣

D遠征團唔比我入想抽卡賺錢都唔得

打4，5轉賣體驗下地獄

升LV用住D 平裝 再打團

海S 傳10裝真係非一般有米

打團中完卡之後有人買咩

收新海咒卡
Tg:

打團中的卡,量產之後基本上唔值錢,但3-5轉果D要打好耐的就久唔久有人收
當然最好+9/高JB啦 叫價可以好D

8轉70防= 600hkd
7轉40防= 350hkd
6轉就少人要 都20防左右
5轉就算啦 太多人解 蝕住做

有D卡有人貴收你就放啦, 因為果D卡對於打團打交都係無用 除咗拎黎玩一陣過下癮
例如8轉劍 依張廢卡

8轉劍呢張20防
弓咒都70

森ser天毛唔值錢

20防都唔會要 打咗返黎 一年都唔會用佢1次

每日即戰 雪地王 骨龍團
星期六日就8轉團
賺錢易到

全新海弓有冇價haha

我都收 收極都收唔到

ching仲收嗎

咁算唔玩海咒住 等量產先買 唔急

想問下骨龍團係咩黎？

成地都係錢

8轉團

痴線 睇完第一關=窮人無座騎唔使玩

唔使個個有, 一個人入到王房全部都會扯哂入去

唔會全團都冇座騎掛
打幾日即戰都夠錢買座騎啦

其實用6轉弓猛咁跳都夠哂時間跳入去

咁8轉弓呢?

8轉弓一般 都係少用架喇 玩8轉弓要弓同刀仔都要勁先有得玩
打團AW遲下會有用 配把45刀不停打光怪光團咪大力不停回血 短線玩就無咩用 PVP唔夠2,6,7轉實用 打怪唔夠5轉實用 打團更加係無用 連技都無份加 除咗雞團

有冇人收光弓+11 同埋 飛馬

門關起的一剎

冇暗屬卡唔會有影響咩

其實初時打咩怪我都係光弓打 一招蛇搞掂佢

想問弓手想打怪又pvp
挽邊張卡好？（除左光弓

我呢個盾唔玩8轉弓又好似好on9

玩乜都得啦依個
8轉弓打怪本身優勢輸光弓一條街 依個盾打怪搏爆傷光弓有鷹加爆
PVP依個盾用落弓到就2轉太陽中暴露弱點又爆

8轉弓係太雞肋

張8轉弓我除咗拎黎打即過下癮同打AW天怪根本無用過

小弟我想回鍋
咁宜家玩新ser係最好選擇？想回鍋要點先可以追返進度

宜家有錢課金想pick up返當年小學雞嘅回憶

放85ac弓 + 70戰 ac 留pm詳談

6 7轉團而家唔出武 得料石同卡
5.2團會出 A6團都會出

維京托爾3技S的話 頂怪一流

我玩海S個陣最多都係得傳9杖
傳10真係無衝過咁濟

要量產都要一段時間

咩ser天毛都量產 唔會值錢
要打就打抗打料賺 AW10就去打蛇紋料

呢個團賺錢最易
一粒錢成5萬5
打完仲會有維京時裝出
可以唔洗解外傳1 直接解外傳2任拎經衝88/88上90

神名弓衝傳平均要用幾多防爆

雪地死夠11次就冇名加
想人仔唔扣名譽咁升名就係出王時段以外洗名（1000名譽左右）
出王時段洗名=平時4倍 （4000左右）但人仔會扣洗出黎1/4嘅名譽（1000左右）

想問名武衝稀要到神級平均要用幾多個大福
其實連0稀都勁易失敗

咒又係唔夠弓劍執 因為行得最慢

小課都可以有+15卡傳裝咩卡咩裝翼都有既遊戲體驗=美服
天空=永遠有人接帳接貨
森服應該人最多 回憶潮一大堆人應該最少玩到9月
新手我就覺得美服同森服多D 天空少啲新手
課得一兩千又想體驗撚15卡既話美服
想一大堆人又玩又PVP又吹水 森服係比較多人咁爽啲

呢個睇人品
不過優 古 神呢三個稀仲難衝
基本上你衝到優都好難再衝上/降番稀
不過我都試過優直接上傳好幾次但上傳之前最少玩左4 5個大福連fail

上加速時裝 加速技 著時空掉隻加速跑鞋

琴日十點幾s1s2都快爆了 但p場一個人都冇

Bro賣唔賣？

你係咪表情ching
我之前加過你好友

係啊

依幾日都冇咩見你上

因為我玩緊弓 你會成日係全頻見到我

係咪個差唔多嘅表情？

點樣先可以咁多資源收野
玩迷你屋玩到想死

課金幫到你
升高啲Lv 打團打抗拎去賣囉 致富係得呢2條路

課金唔知依加買咩好
新箱？鼠箱好似跌左好多

我琴晚抽鼠箱中左冰雞同飛馬

2set防爆夠唔夠神上傳

賣一張海弓+14 ,最好HKD, 防爆都收
有意留個TG/WHATSAPP

用稀符好啲
神上傳你不如搵把低稀再衝過
用防爆衝稀好蝕

其實8轉skill set好靚
短cd範圍技仲要吸血
升6.1速度唔差又唔洗強回
只不過要有勁刀先夠力，同埋暗屬係難頂之處

不過個盾唔啱玩8轉就真
冇爆機冇暈/冰

都係打雪地打抗 最易賺

十點幾通常都係即戰/死地

我都係玩2 5 6轉算

macbook玩唔玩到

姐係8x lv. d拳武已經打唔到?

應該得金章換到 同埋用設計圖合

9轉弓勁？有咩做？

用刀唔食煙技 CD快 得1招buff技 全部攻擊技

有無啲新手升Level攻略 揾極都無乜攻略文
今日先玩返 無乜記憶了

R人帶打死地

仲收唔收？

宜家先14Lv 幾時上到去打死地

主任55時空前都好多經
同死地loop

有族人帶到你用到光屬性=幾LV都打得

放90弓a 2傳 88名弓 甲 黑龍翼海弓13

做主線升到55lv 之後搵死地R

星期五六有雙經 升好快

1-30lv跟主線做任 依家有雙經 升好快
30lv開始打R石攞水漾章 d料好易拎 開下水團 36lv打2轉
4x lv去隕石打怪

除左#405講的之外，9轉雖然基本傷較低但高爆率同爆傷。拖一次死地1區，對住堆骨開大技，3技同T技你就明我講咩
2，3區可以按需要吸死雀，死騎的無屬性攻黎加自身攻擊+爆擊/吸死槍的水屬吸攻反打/吸火雞，死王的火傷害觸發反彈攻擊頂傷。
基傷唔夠的情況可以加狼魂神武彌補，9轉弓係死地其實係勁過5轉（個人意見）
而且9轉跑得快，拉怪果陣自己都無咁易死

點解依家咁多水漾團？有咩咁吸引到人玩？為左加名譽？

升名譽同加家族經驗

巴打睇落都好老手
9轉弓招5屬性被動buff打怪真係好屈
比人打完有時裝有狼跑得快過騎死地周圍走速清帶分身 好爽der

無左啦 2月活動黎

我12歲玩到22定23歲
見證海s的興衰

3月都有

小雲話會同廠商傾下海s同冒險s合服可能

兩個無人的ser合埋有咩意思

晒鳩氣

咁其實當時你若同緣家點解會打起上嚟

緣家不嬲都唔係太受歡迎，你若又睇緣家唔順眼，所以就打，但當中有咩私人恩怨我就唔太清楚

我覺得呢啲恩怨真係好小學雞

果陣好多人都好細個，小學雞係好正常

個陣有入過你若都係唔知點解要打緣族
成日去P場幫加技幫打

公會戰爭唔需要理由，管理層話打就打我ed愛好和平，不問世事的

最後轉左去有隻族叫迪同有隻弓叫咩jason cow個族
有條友叫咩夢想乂龍咁上下既咒 呢條友串過馬撚 成日so called自己第二咒

小學時期玩過，宜家都成十年多啲，重唔重玩唔玩番好，加上呢家都真係無安拉驚好玩

好驚變左課金玩曬，會唔會係咁

夢龍傳74袍+10係勁的，但中後期就GG左

應該都唔會太細個見幾多人都加10裝

海ser好多土豪架
同埋果陣有英雄裝，3傳10不是夢
只係用英雄裝打人RJ

安拉驚一定係有錢就屈晒 唔洗諗
課肝+課金

其實洗唔洗做啲on9主線任㗎

唔係必須 但中意睇故仔可以做下
Btw 做到不明藍果度 打到我仆街都打唔出

雪地群p都係鬥多人
土豪都唔可以一打一百
小課都夠玩

我解到58時空就去死地升
之後鍾意咪解沙漠/外傳

唔做主線之後會唔會有嘢玩唔到？

不明紅藍綠真係主線最地獄個part
我就算肝都唔想肝打不明料直接同人收料算...
港伏應該有人開bot自動打怪刷不明吧?

主線唔係必須要解的
你只要打晒全部時空就可以
如果要任品先去到既時空 通常拉迪/NPC有得買個D任品

唔會 但時空一定要全部解晒

沙漠任太小經 獎勵又垃圾
真係for得閒9fingfing先會解
銀章去刷好過解沙任拎

宜家仲多唔多香港人

天空台港都多
海服城已死得番一兩個小圈子族單機
台服轉晒天空
森服最多人
美服咩國家人都有港台人都多
英服差唔多死城轉晒美服

入新Ser森服黎玩

唔做主線，到後期有機會唔夠名譽玩變身卡
到時先刷P石成本會好貴（大量半月+種子）
蟹B樹B一場好似有1950名譽，但要有勁人帶，唔係的話買寵守同寵食都買到絕望

每個主線時空，第一次打完會有時空等級x10的名譽獎勵，你計下就知差幾多
成個故事其實寫得唔差，係前期d任品好19

打普通時空都會加名譽架
打多D即戰啦不過

唔該巴打 咁我乖乖地解主線啦

已經唔記得左生存同即戰的存在，因為一定無人玩

bot好似得低lv
60lv後地圖都冇見過bot

森ser
即戰多人到分3-4個場

去到研究所之前基本上可以用光屬卡輕鬆過的，加油啦
研究所之後的先係真正地獄的開始，唔用剋屬的卡跟本打唔入，更唔好講d 4抗100的偵測儀

唔玩PVP，靜係玩PVE零課玩唔玩得落

以前玩海服已經好多bot自動係研究所打不明
應該遲早都有

課肝/課金
運氣好 課肝一樣可以零課

真係好今晚番去開番海夢懷念下先

其實你打多D團 彩虹 即戰 生存 P石
就夠85001名 玩埋雄場都得
唔想解就唔好解 我解晒都覺得有D晒左時間 應該走去打料賺錢

夠肝一樣賺到錢
幣價暫時50蚊100萬
1場即戰20幾萬
如果你得閒到1日打足5場
一個月都=千幾蚊hkd
雪地光王一場又150萬左右
（尋日連續2-3場光王）

無課夠肝都夠你玩下神裝 +11 有騎咁

運氣真係好緊要
我把武+7沖+8
爆60次

隻驚成十幾年仲可以咁值，好神
頭先入番海夢隻舊角，懷疑係咪Online Game黎

因為森ser 9成人細細個都有玩過
比得起錢玩

岩岩開左森夢，係香港既安拉驚呀

前日開番海夢隻ac,得1個人掛係屋前
今晚我又掛下海s斜塔先，睇有無巴絲相認

決定開番個海夢ser同名既人，睇下玩玩下會唔會有人相認

1個人玩1個ser,諗起都

森夢ser先岩，打錯

唸起以前無錢搵人帶死地，自己買雙經打豆升job lv，好痴線

森ser第一批升上去都係要打豆

成十年無變過仲玩到，好痴線

海S個城最近多返D人架 1村之前係無人依家有返幾個活人
大部份都係ACT7村到掛

左下角位都見到幾個人 昨晚仲見到有人開團

宜家SP水仲貴唔貴，唸起之前要慳住慳住用

多到你唔要

有無連登公會可以入

前平慳住慳住用都係種樂趣

前半

未夠lv去act7村
掛係1村斜塔算

有冇人知依家 600點 880點仲有冇虛寶

神裝+7 冇翼卡係唔係好過低稀裝配張加9卡

99J,yes

講完好想要點拎？

打女巫團

有冇人同我一樣會玩玩下定格，同連線又冇問題

玩天空好順

有無人可以加我入族,同埋幫打55時

55時用水弓輕鬆打 屈距離 唯一就係一入王房要爆水

就係一入王房死撚左

搵人幫拖打

留個game名

game名: FernandoTorres

有冇新手想收返隻寵黎玩，我有小次郎，感冒夢，火焰夢可以放。

另外如果你地抽箱抽多左春豬，我都想收

有咩問題都歡迎PM我

想問60lv 除咗打死地 重可以做咩

光弓新卡大家建議自己打定收

有錢可以收/冇錢自己打
個人認為其實好易打

除咗三巨頭一定要買
大家覺得仲有咩寵值得一買
有技能/效果

諗緊買唔買隻北極熊黎玩

想問下有顏色啲夢古係咪貴啲，想收隻紅色既夢古，但冇乜人放，又唔知價

9轉自己打啦

9轉大約要幾LV先好去打?(有章了但覺得自己太低LV)
有冇咩特別要注意?

85左右都打得啦
要有勁戰士

打兩粒鍾湖水先得兩隻湖水手

見隻隻海咒都有蒼龍翼

講漏左，最好有埋全/屬Sl盾效

可唔可以加多一個

想收多d戰先
你留個名我返去睇下有冇位

我係弓
game名:SIUxEVE

想用hkd 收隻夢古，冇人人放
岩岩抽左十個箱都唔中

放夢古小次郎 100HKD, tg: pusheenbb
夢古小次郎.
暗屬性(25%).
近攻.
以5%機率致命打擊60%.
火抗:70% 光抗:40%
水抗:40% 暗抗:70%
以10%機率發生暈厥.
所有攻擊以25%機率減少60%損傷.

留名

我換左把古83 的確輸出高左既
見你得82 換把古/神玩下都幾好

好奇問下大家要返工既人士點樣打機 相比起以前細個讀書個陣一定少好多時間玩 定係大家仲讀緊書

咁你都會放工返屋企家嘛

返工咪輕鬆玩
有能力咪課下金追進度
打少幾場死地又唔會死

我想問微課玩家有無推薦可以課咩優惠包好 最近先玩返森林Ser 由0開始

係追唔到死地時間
慢慢玩囉

同人買防爆再收
最抵

新手上路 弓用咩夢古好

60lv 除咗死地重可以打咩？

求快就一定係死地既
光咒無野做咪打下密普里殿堂 幾下一隻

黑團係唔係無人打

呢兩日雙經時間個個死地
即戰都未必夠打

入左呢個post
好似返左10年前咁

巴打都要返工？

講真 幾個星期前 聽返"死地" 呢兩隻字都興奮
玩落又真係好似返返以前
Online game嘅年代

當然 返到屋企咪7點幾, 想打死地仲有10點場既
時間就一定有既 仲有幾多心力去升姐 升到88/90後都唔一定要打死地添啦

佢黑工黎仲要24H果種

已經有人收留了，巴打係game搵啦

只玩星期六日都好易上到80幾
之後咪慢慢升
閒日忙咪上去玩下小遊戲

巴打 其實我初中個陣都有玩過呢隻驚 算係一開ser就開始玩 果陣介面仲未係全3D 玩到出4轉就無玩了 ，宜家想玩返 有無話幾lv後就要打死地升？ 我以前係做主線同掛豆 宜家個玩法係咪變左好多？ 聽fd講後期得弓先勁 其他職無乜人玩

後期弓最期

勁*

唔係咩 唔知呀 我個陣玩咒玩到4轉就無玩 之後聽返Fd講個個只會玩弓

我覺得係咒袍人地玩到夠硬之前都係弓大哂既
但係當咒玩到件袍你打唔佢唔入之後弓戰都係跪架咋

有錢咪勁，無錢咩職都廢

咒都可以好勁
劍就唔知 無乜人玩劍
基本上課金多就勁

依度講既後期強大 都係AW45杖果陣
8轉咒配AW45杖=無限吸血回魔屈死
5轉咒有把92槍已經打得死唔少弓劍 當然要夠硬啦本身 唔係未打死人之前已經被秒

45杖好撚屈 打怪唔洗食強回

個活動攞邊隻同伴好

個個話弓咒後期勁，係無人講戰依家玩戰玩到81lv，微貨玩家，應唔應該跳船好?想體驗act6 act7，以前無玩過

依家戰涯到去99+60就係神

戰要升 用黎頂怪拉怪用 加士氣乜都得
但係只能作為副手/人仔咁用囉 打怪佢一定無弓咒咁殺食

講撚到咁樣結果打即戰又好 出團又好
一無戰成班人食晒屎唔知做咩好
講咩弓咒勁D 無人引怪頂怪咪又淨係識得企係後面陰D陰D咁射
一有戰士出現成件事就簡單好多
唔好比人睇死你地成班人就係個堆光弓啦
去到最後根本每隻職都有用處 要有人去玩
加埋D無聊標準叫人唔好玩戰都ON撚79
你係咪成世人淨係識得PVP呀?
成隻GAME比你地玩到去到邊都係得班光弓係度
都唔知做乜撚
有事既時候咪又係要叫人猛戰猛咒

前期係, 後期弓當劍用都得

後期根本三職都可以SOLO即戰

次次入隕石墜落點都有D劍係到 唔同SER都有 行為又勁奇怪 有冇人知係咪BOT黎?

其實你懷疑得係BOT都一定係
不過官方小雲唔撚會理

打個d低級怪有咩好處

想玩番 人都唔識個又難升

想問下咒術PVP 最勁係8轉定5轉？
配點係攻能？

另外9轉係攻屬定屬攻？

唔好咁講啦
港伏玩c裝好貴架
金福仲要抽定唔知點先得1粒

夢古夢古 唔洗諗

刺激下先

想問下成日見到啲人@到啲物品入對話
啲人右鍵就睇到內容
想問下係點做

返工miss曬啲死地
屌！

唔好灰
仲有10點同1:00點

1點係即 打多左

放兩點啊屌老母
下次真係要為咗雙經調撚晒啲更去先

個個團收人都七十lv上 團都入唔到..

咁慘

應該要整返場朝早死地嘛

會唔會係咁呀可以考慮收個80lv人仔返黎玩
好多人自帶升人仔,好過自己慢慢R

今日見到商街有團招人45up only

香城Online已經係困難MODE
連Online Game都係

CTRL+左click

美服1 4 7 10點早晚都有死地但無得洗ser洗骨

收戰
幾lv都收

刷錢 ？
Bot唔夠打高lv怪掛

85夠撚打c lv咩大佬

有冇咩方法拎到好多sp

雪地打怪會跌SP水
一跌就跌3枝有3萬點

幾多lv 左右去打好啲，宜家先43lv

有2轉卡就可以打，門口D企鵝好易打。

唔該曬巴打

另外想問下有冇好似之前冰之nostale 果啲網，想搵資料唔想下下問人

森ser

死地執都大把

有無巴打放42%抗

你玩到邊度

神+5 獅子弓夠唔夠打死地?

有撚排⋯⋯電費到蝕

低死你唔夠力咪用屬卡
用埋精靈覺醒
有光弓就一定夠力

無課日日跟雪地王 即戰 骨龍
呢個月都可以輕鬆賺幾千hkd

咩野最賺錢呢期
利申好耐無玩只係好奇

好似打p石好啲 又有吉野賣都值錢 用弦月升上半月好賺 打45-55

最賺錢點都係收買佬
大量買點抽官網活動 （有稀符抽）
一個稀符2200hkd
再放返點品/幣做hkd 無限loop
靠肝咪打抗 雪地王 6轉7轉骨龍團 8轉王 即戰
再肝咪3開即戰 打團打王吸箱
學生哥咪15開去雪地刷名譽賣名抗/博傳88

有冇水團打,好想抽把劍番黎
ID 柒婆官狀病毒

ok

想自己合抗 啲好皮係唔係要打b石

p石先啱得自己一丁友

我有一把神45+3 比你？

真？禁好人

想要！

用湖水6合啦

係，p石一次出得多，不過係4抽1，打迷你屋遊戲都有機會出嘅

想問下依家仲有冇得off kick?
唔洗等1日就可以轉去另一個新家族

夢古戰難唔難出夢古

傳63杖值幾錢?

好易

我3開打45-55

紅鼻子夢古咩價位

都幾大工程

想問夢古戰，點解藍team會一開始就放棄，掛機

想問下做咩今個星期D物價每日訓醒都升

同香港一樣
邊到都有炒家

係到 我又係啱啱回鍋43lv

不成文規則黎，紅贏

推

咒除左 3 轉打怪之外，仲有咩卡值得課番黎？自問冇抽獎運
以死地黎講，2-9 轉卡邊張卡輸出比較多？
卡加屬能 vs. 攻屬，邊個多傷啲呢？
試過 3 轉咒用多能、少攻屬，63 杖 +4
打死地加埋神武得 6600-7000 傷
其他等級相若既怪，包括無屬同其他屬性得 1000-2200
暗屬去到 2200

暫時得火咒光咒兩張卡
想長玩既話，單憑光咒係咪唔夠玩？唔會用黎打人，只係想打怪
水咒任好漫長，依家先到火石

死地就9轉
3轉係拎黎做Sup

平夢古夢古少少，早排唔過160-200m

防爆個價坐火箭咁升

thanks 巴打

尋日先25今日28

因為好多人刷骨龍章
個個要防沖88裝
雪地係咁出光王
少人抽鼠箱 供應唔夠

7轉海咒實用 可以吸怪
8轉pvp無敵

骨龍係廢老蘭？

咁戰呢

森ser戰都係2轉7轉為主
有錢咪玩埋9轉

聽講 9 轉卡將咒變到好屈機，原因喺邊度呢？
我打算收 9 轉去唔同地圖打怪同諗住打團
呢一兩個月係咪時機去收卡呢？

9轉配85光杖可以去升aw
把野白值只係低82小小

*92

有無巴打知魔法粉末回點有 如果有可唔可以平d放比我

有無巴打掛到無聊 可以帶吓小弟玩 太耐無接觸 已經唔太熟隻Game

一個星期前先16 好彩我有hold防爆
唔係身家蒸發一半

防爆以前先400蚊1s

新手回流，有冇人帶升下

有冇族收長on劍,想打死地
ID 柒婆官狀病毒

會唔會有師兄有多45弓如果有想R一把

咒 pvp 得DG（5轉）勁

但唔知點解，夜晚玩一定係一藍team，連續4-5場都係咁，其實有咩準則分紅藍?

你唔好彩咋？

試過連7

5轉任閪到
比d乜乜山鹿兩三野扑死

有無興趣一齊玩 我前日先回鍋

same 新ser:你娘好嗎
信我一齊玩

依家仲有呢個bug???!

無抗好難抗架

咒打咒其實係3轉最勁
唔上ｍｐ盾剩回血同瘋狂唱歌搞到對手打唔到你
磨到你死為止
100攻全能幾乎劍弓咒拳都係咁點黎pvp用

依家新ser好多人一齊打緊 組d人一齊打 好快

點解我20lv淨係送得坐騎券既 唔係有晒活動果堆野架咩

有冇家族收新手

要不停重on

冷知識？ 夢之歷係可以雙開

有無人可以帶升上40 想打情人節天使 但回鍋升得好慢 另外想揾朋友教下我

呢家有雙經，一日都可以4x

有無人知點入會員中心?我搵唔到果制

我要用ie先得

係唔係有人壟斷黃金毛

冷知識，會封ac唔好試

唔係 係雙開夢歷用兩個唔同帳

完全玩唔到 一開game就咁樣
上網爬文講咩相容性win7,xp冇用，防火牆閂左，都係咁樣
我都係想玩下game姐
可以點搞

外掛都唔捉啦
點會ban

我戰要組隻光咒一隻隻打先夠抽，唔係食水食死之後打水母都係，無咒唔得掂，一個人係超難估，組隊啦

咪係

我有，普通野，無衝無強化過，要唔要?

諗起玩英服0課個陣用隻濕鳩羊坦住打5轉任

pish

我之前都係依2個原因就解決到防火牆係咪全部關哂喇?有無關淨?

唔使喇我見我差唔多上到嗰個level就走咗去收咗一把

閂曬啦
仲有冇其他方法

好ar ID：TaKa

有冇興趣入族 招人中 活躍識吹水就得

一人一粒

咒升加技人仔要弓劍/弓咒定咒劍?

有興趣

taka

有，真係好想好想玩可以重裝系統我近排電腦重裝過2次，一裝完win10即down夢之歷險都無問題，乜防火場 相容性都唔洗搞直接玩得

我要入呀

香港我都要熄防毒先玩到
真係玩唔到而又好想玩就玩其他服啦
冇理由為隻GAME重裝電腦

諗諗下，不如試下工作管理員逐個逐個程式關閉，睇下邊個程式影響前題要分得到邊啲真係熄得

有冇家族收人？
岩岩先down返來玩
依家18lv

10lv努力中

留tg or game名

依家死地出王時間係點

放埋最後80防
1=8.5hkd payme

升高少少實有，成日都見有啲新手族30幾lv會一齊玩，跟主任做好快會升到50幾lv應該幾日就得

7轉係咪暗個隻
想打到去aw 係咪都係靠2轉7轉打上去？

留game名 or tg

TaKa 係我game名

今日雪地去多人到顛

日日都玩緊

7轉係海戰
5轉暗戰都有用

109-110
64-65
之後會4定5分鐘出一次

收 神88名弓/弓甲 傳88名刀 攻化
另放 全新夢古夢古
有意留tg

想平收1s防
另外防/$ 收圖b 水屬石 鯨魚 非水 圖a 閃碎 金毛 好皮

收刀仔連sl盾

有冇人有冰之歷險條LINK

想要夢古

鏗鏗聲光頭王

冰之歷險好似執咗依家啲人通常用呢個

想問下42暗抗一套幾錢
btw
收商火精 3防
放紅鼻子夢古
ID柒婆官狀病毒

咁撚抵

小弟手頭上得九張防爆
應該升張+0光弓，收神c弓定買暗抗好

唔好用，等升值

無錯, 前期有張光弓慢慢打團整強D裝就OK C弓依D垃圾弓上到83你都會換 無謂哂錢收 求其打把C弓用住都得啦

除左樣好睇 55LV後無咩用

買返黎睇 成屋都係夢古兵團

分身係咪一定要做主線?我隻分身已經五十幾LV
但未做過主線

雙開？
最少都要15開啦

VM再3開 你都可以試下得唔得既, 我就無試過

啲仆街放勁撚貴10幾防成本跟本唔洗咁高，成日叫商收閃碎好皮嗰啲就係整抗黎高價放

唔洗做 你唔係要黎做日任既話 時空都唔洗打

夢古小次郎係夢古系列最好看寵, 又是暗屬可坦死地

劍咒弓其實多數都9轉打光火屬...最易打
弓可以5轉

但要名譽黎用變身卡

抵制佢咪自己刷正地暗抗 6合都有42%暗手

打暗火屬*

P石 即戰 雪地

原來港伏有限幾開

我估3900x
64 GB 3600 ram 夠掛

情人節隻藍天使有無用

想問下
新手想買隻寵玩下
買商城600北極熊定出面收隻劍古算？
另外防爆好唔好係商城買？

夢古夢古

咁要係商城買防爆同人收？

最平應該hkd 同人收防爆再買，但風險大啲

我爆咗3次貴撚過收

近排戰國定唔知戰狼夢古都平左好多，上個月見30防，依家10幾-20就有，睇nosapki見佢地都好似唔錯太多供應無人買，越黎越平

30防應是開ser頭一星期

但係暫時30幾萬都有好大上升空間
留意下3月中更新出咩箱同419點抽咩

實升
到時出兔團成堆bug狗卡王刷錢

一定升啦 快啲入貨
26個時全副身家入咗防爆

同人收最好
可以搵莉莉阿娜/殺手long
防爆價唔穩850-870/set都有
同官方買要1060/set

其實買香水升仲多

等下期寶箱更新左
抽完好彩賣返啲野出去夠買寵有突

個冒險家特訓團究竟係邊度拎獎勵
搵唔到會員活動...

買隻熊抵玩d
打80即戰可以做引

北極熊技好勁

入官網

入完之後咩都無

login 咗先

原來我Blk左Flash
唔怪得上面空白
唔該哂巴打

我唔知點樣形容嗰嚿嘢啱啱唔知點講好

識人50防買返黎

咩夢頂A W最好

aw天/惡:夢古夢古, 有錢就仙狐>冰雞>水瀨

有冇65-80UP既人未搵到族落腳?
有無興趣一齊搞個小族自己玩?
頂盡收廿個人左右(唔收分身)
開頭每隻職有2個人玩就已經成型
帶到新會員上70-80就可以一齊進軍高死雪王等

愛好和平傾計肯幫人
岩玩岩傾一齊聚下就OK
隻GAME無岩族玩真係又悶又無野做
如果依家有帶人能力既人有興趣既就一齊組左黨先
齊鐵膽再收新手一齊成長
(利申我都係新玩一一次上到80

64lv 光弓

而家係唔係冇得bug滿月？

Hi 要等齊人先

冇得bug

9轉弓用邊把刀仔適合？ 都係用88名刀？

Aw45

有冇人收1s技優娜，好彩抽到，嗰陣冇放。之後就陷入課金洗s技嘅輪迴，冇心機買抗買裝升s卡，有防就換同置2洗技。

c60

刀仔是旦啦 把把刀都爆到死 目標係aw45 喺45前9轉弓無咩優勢可言

維護日輕輕一推

我想問宜家仲有無水章團 想刷45弓

周不時有連開

放血牛 劍鬥士夢古 80HKD, tg: pusheenbb

已經開返set

Ching認真劍古我不嬲放兩防，洗唔洗80hkd

直接課600可以買熊

啲人開咩時間多 夜晚返工多數都死地了

佢搵食釣水魚啫

咁50hkd

Tg?

無tg 約係game 見？
你咩職幾lv

兩防20蚊都唔洗

睇佢之前話放隻小次郎話拎黎坦一流 算啦 佢搵食 有人上釣係人地既事
依隻GAME唔課金不嬲靠投放大量時間/ 呃人釣水魚賺錢

放全新超幸 換防 意留tg

新手最好追下post,忍下手就可以買下平野

盾個價先最伏
50防叫多幾個全頻可以變100防

仲有拍賣 都係搵水魚
邊個心急就輸

80 lv 咒有冇人受我玩67

中學雞我都做咗好多次水魚
玩呢隻驚絕對係學投資㗎入門版

係 靠佢我做左香港巴菲特

四大發明:偷扼拐騙真係不用分得那麼細 大家都是

買防爆=買磚頭保值
仲要預測市場需求

黑石抗係咪聖殿全部怪都會跌？

Taiaungmo

有無人有飛氈/綿羊仔放啲龍虎豹好誇張好肉酸

龍真係柒到飛天 我買左隻馬黎玩, 幾正

馬算靚，不過公廁黎一街都係，個個都騎

名裝係咪一買就有稀 定係白字?

買果下隨機
輕鬆一買r7

隻豹好似中咗輻射咁

彩虹水晶戰有冇限等級 同埋 暗弓係for pvp?

都有既 升AW既時候多D技出 CD快D
光弓優勢係蛇 升A6用光弓好D

唔係 nosapki搵隻怪應該有資料
但個網down左

唔記得有冇限 我試過用30LV人仔去玩拉制賺箱
3轉弓...純for 1V1 PVP吧

以前就係, 依家改埋技能無咗長50%爆,仲要唔係必吸 1MIN入面做完幾秒皇帝就準備捱打

有無族收人3x lv

有無人收光弓+9 9戰+9 海弓+10 冰雞 幸古
放左2個月假就黎返工無時間玩

你入晒落卡盒係街市賣等人密你啦

光弓其實係加咩點？屬定攻

90LV前打死地70屬 其他點攻都OK
90後/打AW點攻能 有淨先點夠30屬 想慳PT水就直點攻能

係咪話有可能合ser?
啱啱down完入返個舊帳 (好彩搵得返個ac pw)，發現真係無咩心機由頭玩起，諗起十年前奴左幾年先上到80劍仲要開始卡關利申當年只係微課
如果合ser用返個舊帳都可能可以玩吓新野

唔好抱咁大期望 一切都係傾緊 真係實行都係幾個月後既事無人知
重玩去森S 升隻80人易過以前好多

可唔可以講多啲課金條路點行
新手買咗防爆之後 之後收咩好 宜家啱啱打完二轉

海s 有無人放野換錢呀

寵 抗 裝

有咩寵抵買

夢古 頂怪

你有錢就冰雞

之前話過死地破壞遊戲體驗，可能係因為我鐘意pve方面既野，隻game改到同我岩岩玩個時好唔同。
個時打地圖周街都係人，最印象深刻係比斯特神殿，入面成班一齊追殺d狗，又有時比成堆狗追殺，開女神打足1日都未必升lv ，但係成班人一齊打，隨時又可以識到新朋友仔好開心，現家個個都死地打完就算，好似skip左升level個過程skip得太多, 現家d地圖都係得番d完全冇接觸過隻game既人先會打。

冇得再引bee引豆然後入人間屋(絕對差評)，個時用呢招玩死左好多路人

打遠征團又冇左好多街場，當年例如打水晶團咁，一出到黎成百人等住+++，n個團同時開緊招人，現家來來去去都係可能固定得幾個人會開團打。

唔知係人大左，定係世界變左，玩左一個月，都唔係好搵到以前nostale全盛時期既feel, 太多變左速食， 加上遇人不淑，現家15，16唔知退唔退坑好

港服先係咁姐
其他服都係55LV先入得死地
個個圖都有活人

因為你比人呃姐
遠征24小時都有人開
不過好多族團
以前都係得暑假先會人玩咁夜
依家凌晨雪地都大把人
6.2 湖水 黑石 咪又係大把人打緊

唔同,以前唔同依家森S,舊時係同佢講既一樣無咁多速食升法
好明白依家新S都唔會再有依種感受

我見依位巴打炒左成個月野多過玩
仲以為你一心黎賺錢
同埋你咩都收返黎仲有咩野可以玩
話說捉到呃錢條友未

升到80 都未打到67 團，骨團
得班高階玩家圍喂喂，依個生態好難長久
最後只會得返班高階玩家，然後變海ser同冒ser。
好彩既係我有死地家族

見佢叫全頻多過玩

點解唔自己開團
章咁易整

屌 睇晒佢講過啲嘢啦 都講到好白 講到明合約唔會合到天空海洋
機會極低
要合頂到盡都係海洋同台服合仲要係下半年嘅事
晒氣啦 要玩就天空/美服 大把人開始要番去番工都唔玩森服

有無興趣收隻92弓aw+1空帳 都有啲基本裝同張+9定10光弓 連埋一大埋垃圾

其實一開始都講左80lv先係岩岩完前期
起碼升到88先叫啱啱開始有嘢玩
其實骨團70lv開始都玩得嘅 打百份比無咩分別
頂皇無食人花同伴頂又係麻煩啲嘅

其實你無左啲雙經同死地
你要1升到90玩act5.2真係可以玩到2046
應該無番一兩年肝都上唔到90
除非有人上左90純比人帶啦

算啦 3轉弓廢卡

搵岩族入其實無問題，我80lv嫩戰佢地都會比我一齊玩同族人開團多數無咁計較你勁唔勁，死地家族一齊升高lv啲再開族團囉

89-90開始真係難升
我都想速食
外傳1 2 4都解晒
平時冇活動雙經打死騎冇經咁

可以傾吓

玩邊個ser都好 好多時到到都得高lv嗰班圍威喂 冇時間冇課金遲入坑 就變咗好似單機game咁

Online game mmorpg係咁

但幾多錢左右

900蚊/100防

CLS game
夢古呢

HKD/防爆 收大量 香水

正面啲咁睇，咁低%都可以連中5次可能係好運嘅表現呢

10防左右

呢家但6-8防左右，呢家周街都係夢古

以前冇玩過,對新手會唔會好難玩?

有錢/有時間，二者有其一就唔會難玩。

做緊任務

玩弓手好似易上路

咒呢

咒仲易 打個3轉有家族收你了

咒裝平過弓手好多

我有弓a了 你有無點品果啲

有30防有無興趣女神好似有十幾粒

有你海s咩名

你留tg 今晚tg你

你想收咩
海弓放左了

9戰光弓幸古都可以傾下

會唔會有人收天ser啲嘢

森s唔知可以多人玩到幾耐呢好驚有日變冒s咁

所以好懷念07年個時既nostale,行入去叫+++就可以一齊打團， 現家人口同以前比差太多。以前行過地圖引豆隨便都殺到d新手，現家得番d bug龜

話說點解要改入人屋要時間，冇得再引怪殺人

留喺海S係玩aw?

預計係8月尾

嚇死 400萬一隻夢古....

9月都會有人玩
始終aw有排升
但唔會好似依家凌晨4 5點都有幾團7轉咁
到時應該星期五 六雙經先多人

升aw會唔會悶走左好多人
我e+85lv打死地升都覺得好困難

88先開始難升 我卡緊89
係太多人死地 冇位升
85洗到4s死騎就好快
目測都好多人唔升aw 直衝95/96裝

唔好玩啦...衝主LV仲難過衝AW25...
你整95武 做幾個A6 daily就齊料基本整....
無可能升95唔升AW

95 96裝勁過aw咩？

AW25裝橙效同95 96裝一樣
但數值 同稀有度 AW裝大約多100傷

原來係咁

防爆價可唔可唔好再升

唔計基本傷同防值 淨係盾效都屈左你一半
全SL雪地盾最多得+9
AW裝去到+11 單SL又去到+17 升AW又會有戰鬥等級經
唔講武器 由91開始主線經打A5.2已經小到爆炸
唔肝番兩三個月日日升4-5個鐘都無可能上到95

咁肝
玩呢隻game真係又要課又要肝wo

返工又唔夠時間玩
課金同收ac一黎整到咁勁之後又好似無野做咁

慢慢升啦
你收完都係要肝

見唔少人93
93-95要兩個月？

冇新箱點唔升
冇人抽鼠箱何來防爆

個個雙經event都屈係5.2可能一個月搞掂
但比我有雙經就去升AW

想問如果玩暗咒到底用88定85暗杖勁

85

仲升95 96 真係以為自己返咗過去

我都好似有張火戰11有無興趣

你想收海s野? 方便留tg嗎?

有92弓就可以去試下同人組住打AW惡 搵隻火戰幫手吸怪
理想係一隻咒做加技人仔, 2弓1戰咁去打 帶定強回 怪高攻 人一死就扣你AW經4%1次 死左唔好起返身, 死返村 唔係你一起身又死又無多4%

btw,AW夠10 LV 即刻過ACT7 污染森林升 咪再打AW惡

Aw2巳經唔想打
打6.2少經到

無

關咩事 個個都打骨龍團 1個錢都5.5m

一隻隻打梗係少啦 雙經日 2弓1戰去迷2刷 刷到AW10LV就去ACT7升, 多經又易打

唔會掛 應該同天s差唔多

森ser唔係咁易搵戰士
每10個人先得1隻戰仲要唔高lv

想問弓手主副武嘅盾效有冇話用 弓射 / 刀仔拮人 先會觸發?

好似係得sl會有效

新手發問 在時空收集3個木鎚,有冇指定邊個時空?我打完時空都唔見有木鎚

橙效sl會疊 單項一樣嘅sl計最高 全sl計最高 全可以疊單
遠攻技計弓 近攻技計刀盾效 右click招技就睇到加係咩攻

上定神力引
用寵頂爆強回硬食第一波傷 暈完蛇爆技

黃晶石綠晶石有咩用

一隻隻打係for5轉咒唔洗爆水寵守同守慢慢打嚟升姐 有得同人一齊升一定升惡迷2

有冇族招人， 森林ser

我唔係冇玩,不過雙經日先會升Level姐,都升到就快88

同埋隻game個個都有錢人黎, d裝件件都講緊千千聲,唔諗方法點得

btw,賣下廣告先, 賣1set防870,有意留tg

賣

咩價位

賣比Npc
其實跌晶石=跌錢
光王用左晶石做代幣

慘，打左600粒橡果先有幾粒

夢古同雪地光王兩樣野黎嫁喎

我係抽維京箱抽出黎

有冇人知點先拎到最多羊肉?

無11Lv時空嘅

整羊串？ 係既就刷個羊咩團

係呀，小綿羊團？未出過羊肉

唔通羊肉係大獎係咁出橡果

防收N帽30日 有無巴打有

好似係近礦場口果個 要打怪先會跌 就咁行去出口佢雖然都係當你贏但做唔到任

佢會有個箭嘴指住個時空 打入面啲怪會出

仲放淨D咩??

屌打左個半鐘小保險箱都冇

呢個主線任好難出
我打左個半鐘

想問而家一隻高商大概幾防左右

3-4

唔係4轉黎咩?係個地圖入口第一隻怪就係，我之前係洗ser大技淨打第一隻，唔洗打得咁辛苦

高商唔係指一開始就有40%嗰隻咩?3-4防咁平?

應該係8-9

幾lv打先, 輕鬆出

64LV,兩個半鐘出左了
btw
收虎騎羊騎

同LV無關係,有運好快打到

屌你老母臭閪GAMECYBER肯封啲掛狗未? 個-狗A-開掛比人拍哂片都唔撚封

第一日知GC唔做野?
無外掛點樣物價穩定有人刷料呀

啲防爆狂升

究竟呢隻驚點樣先易啲撳到啲怪黎打
成日撳到自己隻寵

時空遠征space bar
其他自求多福

得返光弓，其他放晒

我見佢話keyboard快鍵有A D.. 自動打怪/回擊
姐係根本無用？

我撳極都無反應

未試過用未聽過

ASD係For寵

主副武盾效一問
是咪得SL數值會累加? 還是攻擊力/屬性之力/爆傷/爆率 都會累加呢?

咁請問輔助攻擊又係咩黎
sorry真新手
btw有無人一齊升 我得21lv

好耐無玩過 岩岩入森林之夢玩番想問下d野
Gc880點換到入game都係880？
買咩最化算？ 4個卡盒？ 利申非洲人
全新夢古幾錢隻到

港服連SPACE都唔比人用
癡撚線

係呀880，推薦買北極熊
打即時型到噴水 引全場

我以前天夢玩弓 悶悶地 衣家岩岩轉完職做法
北極熊夠唔夠坦？？
同埋880用600買完得番220唔知夠唔夠收番套新手裝

如果小課建議176買埋隻水/光商精
新手裝好平唔洗特別去收

真心可以觀察下市價邊啲值錢 再用點買佢地再賣出去 或者直接買點 再收竉or 商精 會抵計啲

係，不過要小心啲
啱啱入場 好易比人昆

[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [05］森林之夢

開定po

1001後 方便大家轉過去

上面答左 爬下文

以前到而家都係

我玩過6年天ser 依加心郁郁想玩新ser但唔想課金

天空仲有好多人玩緊
雖然好多都係圈子

念住睇下如果玩落去洗唔洗收番個水杖修甲同42抗姐

我好耐冇玩了 好似小五開始玩 依加想玩返

直接賣點*

6年冇玩 聽日打算重down 有冇得預埋我

飛天獨角馬晶球 幾錢左右?

巴打買左北極熊了?夢古同北極熊我都有，如果微課玩家，個人覺得貴一倍買佢招技唔算太worth可以再考慮下

低lv裝就唔洗刻意買貴野，跟住主任打升lv真係好快，買完過幾個鐘又要換買抗反而覺得worth，咒又薄血，早啲有暗抗打怪打時死地都有幫助，不過依家啲人暗抗放好貴前期自己整啲粗用下好過

無技既話係脆過夢古？我見bear bear80即戰開技拖班9xlv怪 d怪扣佢1不過有時比班怪暈到走唔返出黎死左

抗拉返埋就差唔多啦，防效係夢古好啲，但血係熊多截，可以上nosapki set唔同lv睇，開技扣1係好正即戰好伙伴

小偷鞋同暗黑手套夠用了

去雪地打朝露+聖靈
都夠用到88

新箱仲有1-2星期先出
防爆有排升

未買 以前用開夢古 所以對夢古有信心

Sure多人玩開心d

新活動出左水獺。。應該又貴到痴線

特殊人物等級點升得快
卡左係20幾Lv好難升
除左死地之外

主線除S卡交任

特殊人物等級係轉個dlv?

應該都兩千蚊起

都係得死地升

岩岩裝左 未玩過 有沒話要做咩打咩升先

識唔到人帶死地就主任

btw1001

hold左700個

屌你老母
雙經先黎解族走族
無撚野ma

一陣死地見

係港伏先咁
其他ser 公廁嚟

有興趣 +1，夜晚 down 星期六日開弓玩下

你肯定?

巴打對防爆升跌有咩睇法
呢個價位重應唔應該入
定轉持香水？

香水有人放先算啦

飛毯點解會貴到咁 要拍賣咁放

收86上弓ac
可空 可有裝

求問
w7係咁彈X-TRAP--系統部份功能被篡改
有咩方法解決?

值幾錢hkd

香水我1:25個陣hold左500支

事旦啦 反正我都係沖卡賺返黎
就算佢跌到1蚊1個都有賺

嘩發達啦

小課係咪卡盒最抵

呢排低s 同香水 升得最快 係防爆之後 不過我諗香水係因為多人解名裝先係咁 如果過左可能冇人要香水 所以自己諗